發現老公係我大肚其間玩女人

同我老公一齊左十幾年，結左婚幾年，最近無意中發現老公係我大肚其間同朋友去旅行個陣玩女人！

我問過佢幾次都唔認，仲發返我脾氣，話我無野搵野講，仲話係咪要逼到大家離婚先安落！

我一直都好相信佢唔會去搞三搞四，但我係佢電話搵到證明，我俾左好幾次機會都自己解釋，佢係一個大話遮一個大話，仲係堅持唔認！

係我逼問下，其實係我將啲證據攞晒出黎，佢再搵唔到籍口之下佢承認左，但佢話只係同一齊訓過，無搞到！

我辛辛苦苦同佢生左2個，點解咁對我，呢2日不停喊，佢仲問返我轉頭係咪有必要要離婚！我俾晒機會佢，佢仍然係講大話！

心好痛，我應該點做？

Sis有冇諗過出軌報復佢？

死gay佬

感情問題一律....

你個啤酒肚黎

心好亂

LM

同我傾下，留tg好嗎？

Hugo19911

去旅行唔試當地菜

頭幾隻狗又嚟開扯貓尾

10.1近了
明ge

巴打心水清
D username都熟口熟面

好正常姐

亲，你嗰兩個小朋友是咪你讀小學嘅時候生，定係你可以做到逢五進一，如果係後者你老公去滾都好應該吖

離婚啦， 有錢的仲可以劏佢一半身家

痴撚左 關政治咩事

豬波猪到無聊到開鳩post

大肚無得屌好撚慘

多謝你回答我
明望大家睇完我cm試下起你底

同埋呢而家一個post入面
有幾隻狗一齊理性討論
引真心再推上熱門

你痴撚完未

買左好多手車仔

玩女人有咩問題？

你透過屎眼懷孕？

浪費網路資源

膠POST

請善用不推文

So99y ，拉

記得用不推文

我記得佢個名，係其他台比人diu到甘善用不推文
btw呢啲文好膠

收到，清

巴打明眼人呢啲膠post係咪睇到悶

我記得佢個名

樓主係狗乸黎

嘩，你心水勁清

應該多人記得佢個名成日隔離台比人屌到甘

樓主好波

記得不推文

拉

未架
睇下啲人覺得你痴定我痴

加油呀
我一直都覺得我同你地班共產黨好似
只係咁啱立場唔同

大把心機同你地慢慢玩

其實佢個名應該好多人記到

好難唔記得嘅

比邊個屌

係因為濕鳩liy不嬲ON9

開始有啲警犬ac扮曬
屌呀濕鳩lilly但繼續用推文
反正濕鳩lilly已經露曬底

大家獨立思考啦
我就唔再回依啲post了

假膠 拉

關政治咩事

唔好ON撚9啦 樓主深黃
721佢比人打 你係邊？

咪係
樓主721被人打 佢係冷氣房玩分化

收到
不過波台幾時先驅逐到樓主條賤種